tvb介紹世界情色王🙇

巧狗

仲要係打拳

做乜開名

世界情色王偷偷留下負評

宇清=李嘉

1負皮

唔巧再恰牙笠了

屌笑撚死

懷疑ben sir 上黎波台攞料

nben仲唔係你

牙世精哥上位了

痴撚線

笑撚死

希望n賓現身表示下

世清上左位唔好唔記得手足

又會咁岩

n賓 = bensir

你個名

好滾動😭
但bob個撚樣

邊到有啊bob

明明就係世清

冇比過正負皮

比佢呃撚左 果個光頭咁撚似bob

nben

世清又講笑話

唔抽你水囉

牙gap上位

粒水 原來係用呢個粒

波台手足又贏

收返少少廣告費唔過份掛

一直以為係"笠水"
原來係"粒水"

幾時改名粒水王

世清柒到上電視

世清唔洗怕羞喎
出黎講幾句感想啦
上左tvb喎

感言就係拎返啲廣告費

世界粒水王

呢套野好正

bin c

仲要係打拳真係笑死

Gap王

繼cos狗女網友上報紙之外
又多位波台手足上電視

駁唔到

成班垃圾睇TVB

你柒撚夠未？

又係你隻死車狗

冇上開波台 有冇人解釋吓

咁好睇都唔睇

唔好再出來柒啦好嗎

撚狗

仲推 你班友有冇人性

波台某會然世界xx王，狙擊會然宇xx，又話自己好打得，最尾宇xx約戰出黎隻揪，世xxxx見到張場紙就驚到即係粒水

條友暴力狂黎

想叫聲笠哥

唔代表要打

Gap

笑左

樓上兩個25

見到場紙 即叫人宇兄 話人地有膽識
自己廢 淆底認輸

依家又話人暴力狂 粒水王好波

邊個再笑我老死世清